1) How to you test the exception thrown in junit: Public void Result(int J=5/0);
ans: @Test(expected=arithmaticException.class)

2) public class m
	{
		@Test
		public void getDetail()
					{}
		@Ignore
		@Test(expected=classCastException.class)
		{ public void enterDetails }
		
		@Ignore("This method is not modified")
		@Test()
		{ public void displaydetails() }
	}
ans: 1 test case will be executed

3) How many times the foll method will execute in 
	
	@Before
	public void m { sop("Method1") }
ans: once before every test in a class

4) Predict the o/p
	Arraylist<string> a=new Arraylist<string>
	a.add("30");
	a.add("-30,mj");
	a.add("30,Mj");
	a.add("40");
	a.add("mj");
	collection.sort(a);
ans: -30,30,40,Mj,mj

5)Predict the O/P
	treeset() tree = new treeset();
	tree.add(apple);
	tree.add(Ball);
	tree.add(ball);
	tree.add(Apple);
	tree.add(ape);
	sop("tree");

ans: Apple,Ball,ape,apple,ball

6)Pick up the true statement about java collection?
ans: 1: Map stores object in the form of (key,value) pair.
	 2: Set does not permit duplicate entries.
	 
7) class j
	{ public static void main()
		int no1=0;
		int no2=10;
		Do 
		{	
			no2--;
			no1++;
		}
		While(no1<5) 
		{
		sop("no1",no2);
		}
	}
ans: 5,5

8)The import keyword is used for?
ans: import both built in and user defined packages into your java source files.

9) Which is the correct way of writing the getter method of java bean property ("city") of string data type?
ans: String get("city");

10) Which of the foll is not a wrapper class?
ans: vector

11) faculty first name is searched by = method if null value 
ans: unchecked exception

12) checked Exception, PurchaseOrderException class make it unchecked exception?
ans: Run-time Exception

13)  public class 
	{
	public static void main()
	try
	{
	sop("integer.parseint("490")");
	}
	catch(AritmaticException outOfBoundException e)
	{
	sop("catch block1");
	}
	catch(NumberFormatException ne)
		{
	sop("catch Block 2");
		}
		catch(Exception e)
		{
	sop("catch block 3");
		}
	}
ans: catch block 2

14) Can data flow at a time both direction?
ans: No a stream has one direction only either input or output.

15) failing the test if test takes longer than 1 second for Execution?
ans: @Test(timeout=1000);

16) Hashmap() map=new Hashmap();
	map.put("j","gulam");
	map.put(null,"rani");
	map.put(null,null);
	map.put("K",null);
	map.put("K","raja");
	sop("map.size()");
ans: 3

17) which statement should be inserted in line 6 to sort the array?

	Arraylist<subjects> = new Arraylist
	subjects.add("eng");
	subjects.add("Phy");
	subjects.add("Maths");
	subjects.add("Chem");
	
ans: collections.sort(subjects);

18) pick up the true statementrelated to array and arraylist?
ans: 1:array is static and arraylist is dynamic
	  2: array and arraylist both allow suplicate values.
	  
19) Predict the O/P?
		set<String> ts = new ts<String>
		String V= ("1","3","1","2");
		for (int i=0, i<v.length, i++)
		{
		ts.add(V(i));
		iterator it= ts.iterator;
		while(it.next())
		{ sop("it.next()"); }
		}
ans: 1,2,3

20) state true or false: HashTable doesnot allow null values in key as well as in value?
ans: true
